全美國都睇緊風暴消息，得鳩閒理你香港發生咩事

天諾美國 打中少少東岸 加降左落cat3 係沿岸果班
唔駛期望國會咁快過人權法
之前話捐錢 有人肯認頭搞未

真係gos bless America

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔通連個天都幫港共

想捐錢呀

如何不仇警？

我屌你老母臭閪啦
應我未啊？垃圾